# 1. Определить язык, порождаемый заданной грамматикой.

## Алгоритм

Построить варианты цепочек, которые порождаются этой грамматикой, выделить закономерности.

## Пример

```math
\begin{cases}
    S \to aS | aB \\
    B \to bB | bC \\
    C \to cC | c
\end{cases}
```

Здесь видно, что из $`S`$ можно породить сколько угодно $`a`$ (но не менее одной), после чего мы перейдем в состояние $`B`$. Для $`B`$ аналогично порождается не менее одной $`b`$, далее переходим в $`C`$. Из $`C`$ порождается не менее одной $`c`$. Язык, порождаемый этой грамматикой, можно представить так:

```math
L(G) = \{ a^n b^m c^r | n, m, r \ge 1 \}
```

Или так:

```math
L(G) = \{ a^+ \} \{ b^+ \} \{ c^+ \}
```